誠實答自己有咩去路

爛命一條，有咩輸？
呢壇野搞唔掂嘅將來點都唔會有好日子過